你班友搞到警察罷工就大撚鑊

到時成三萬個休班警

咁真係幾撚恐怖

到時又唔知多幾多偷拍同非禮案
前排佢地好興呢啲架嘛

直接辭職啦垃圾

3萬個罪犯犯罪

最龐大犯罪集團

笑死,你屋企隻狗有冇罷過工？

全港女女都唔出得街

仲要佢哋話自己呢排好大壓力

唔怪得要出解放軍

性罪案數字一日內超越印度一年

3萬個恐怖分子
海豹突擊隊都搞唔掂

全炒，，佢地即收皮

3萬個休班警真係諗吓都驚

嘩 呢個真係好得人驚

如果比個靚嘅休班madam強奸我我唯有認命

諗下都驚

屌駁唔到
好撚驚

用幾支警棍強姦你

呢排班狗係咁ot，又真係冇咩風化案新聞wor
樓主突破盲腸

死火啦點算

得返啲上網撩扑野嘅新聞
雖然唔應該叫新聞 係被起出黎嘅野
但呢啲咪叫防患於未然